有無人今晚已經凍到決定唔沖涼了

廢能到

傻既
沖完涼先暖
每次沖完涼個人都暖成個鐘

無沖成個月

你都係

不嬲都唔沖涼

駛唔駛呀

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務